不收美心所有賀年貨品

各位，希大家可以發起不要美心賀年貨品行動。呢個行動係要講明比自已親戚朋友聽，不接受美心賀年產品，這樣便可以令大部份人，包括淺藍也不會買美心賀年產品。而就算買左送比你都唔要。

如果可以做到，下年所有人是否再會先考慮美心也成問題。

推

自推

輕輕再推一下。

唔要美心散水餅
唔要美心月餅

希望多0的人可以一齊做。

這個幾好